大家同唔同意學校應該取消歷史科?

根本就無人証明到歷史書寫既野係真

唔真既野已經無參考價值

假既野讀黎都無意思

係
我都建議直接將樓豬呢類低收入公屋智障直接送入焚化爐算撚數

好聽d叫係歷史吸取教訓 ok?

歷史既野其實有archaeological evidence, 例如出土文物, 遺址, 骨呀個d,
近代既話就錄影, 口述歷史, 證物.....

唔同意
啲書出得仆街還 啲書出得仆街
有好老師 學生照樣學到咩先係事實

有片都可以俾人曲解

人講既更加可以係假

出土文物 遺址 骨仲邊可信

同意 歷史科內容已過時

咁其實呢d係interpretation既問題, 讀history其中一樣野都係獨立思考, 睇書分析渠既argument咁, 我覺得歷史科就咁取消好可惜

出土文物, 遺址呢D 全部都係scientific evidence黎, 你唔信咁又真係無野好講

中史可以取消
世界史要留低

呢樣我又同意wor

公屋唔代表低收入智障